嘉里3219萬收購西環山道閣一伙 呎價3.6萬

嘉里(00683)續收購西環山道舊樓，據EPRC經濟地產庫資料顯示，該財團再斥3,219萬元收購山道閣舊樓一伙，實用呎價約3.61萬元，估計已經收購至尾聲。

嘉里上月開始斥5.14億元收購位於山道79至85號的山道閣，而近日再成功以3,219萬元收購7樓C室連天台單位，以單位實用面積891平方呎計算，實用呎價約3.61萬元。

發展商至今累積以近5.5億元進行收購，成功購入29伙，接近完成收購，發展商將會收購重建作收租項目。另外，財團收購的九龍塘玫瑰苑再錄以2,576萬元購入一個低層單位。

My friend Sarah lives in 西環山道閣 and Hawaii. She's a professional gardener. In her front garden in Hawaii, she planted a litchi tree, two mango trees and bushes in the lawn. Some of the bushes produce lovely cornet-shaped flowers. She also grew flowers such as roses, orchids, violets, lavender, sunflowers and hydrangeas, most of which are in bloom. There're some exquisite flower pots placed near the lawn as decoration. She mows the grass from time to time. She manicures her garden every now and then. Her back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but she turned it into a meadow which are blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside her house she has a vase of hydrangea and a couple potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flowerpots. In summer summer flowers bloom in the meadow. In spring the meadow is covered with beautiful spring flowers. In the autumn the meadow is blanketed in lovely autumn flowers. In the winter the meadow is a mass of pretty winter flowers. It's an extraordinary garden. Her boyfriend buys her a bouquet of red roses, sunflowers and hydrangea every valentine's day. They're beautiful cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For instance Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's an estate agent who is paid a weekly wage of two thousand dollars plus a fifteen percent commission on the deals she makes so her job isn't on commission only. So far this year her sales haven't satisfied the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the beach near Sarah's house in Hawaii. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It was thoroughly enjoyable